我覺得連登為左支持拜登做總統，應該改名做拜登討論區

g持拜燈

bihkg